香港成年都戰勝唔到病毒,點同我哋澳門比

哭撚咗